# Auto Cocina

> An **"auto cooking machine"** is a device designed to automatically prepare and cook food with minimal human intervention, often by following preset recipes and using advanced sensors and algorithms to control cooking processes.

![TOKIT Omni Cook C2 Chef Robot - Máquina de cocina inteligente, batidora de pie, olla de cocción lenta, picadora, licuadora, licuadora, Sous-Vide, amasar, saltear, máquina de yogur, peso, 10](https://m.media-amazon.com/images/I/618d0j33IrL._AC_SL500_.jpg)

## Huevos

![Cocina rápida para huevos Dash: Olla eléctrica con capacidad para 6 huevos para huevos duros, huevos escalfados, huevos revueltos u omelettes con función de apagado automático., talla única](https://m.media-amazon.com/images/I/71mjRtV3yrL._AC_SL500_.jpg)

## Otras Herramientas

### Piña

![OOKUU Cortador de descorazonador de piña, cortador de piña de acero inoxidable [mejorado, reforzado, hoja más gruesa], removedor de núcleo de piña con marca de medición, herramienta de cocina para](https://m.media-amazon.com/images/I/71jXi6J9EzL._AC_SL500_.jpg)

### Manzana

![OOKUU Cortador de manzana, [tamaño grande] Cortador de manzana resistente de 16 hojas con base, [actualizado] corta manzanas hasta el final, hoja ultraafilada de acero inoxidable, divisor de frutas y](https://m.media-amazon.com/images/I/61QQL5mb-YL._AC_SL500_.jpg)

### Aceite

![Pulverizador de aceite para cocinar, botella dispensadora de aceite de oliva 2 en 1 para cocina, botella de aceite de vidrio de alta calidad de 17 oz/16.9 fl oz, rociador de aceite de grado](https://m.media-amazon.com/images/I/71n2yIfcpRL._AC_SL500_.jpg)

## Chocolate

...
